[{"Nome":"Anderson","Idade":40,"Filhos":0,"Estado":"SP","Altura":1.9,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior Incompleto (ADS)"},{"Nome":"Ettore Mitsueda","Idade":29,"Filhos":2,"Estado":"SP","Altura":1.72,"Forma\u00e7\u00e3o":"Ensino M\u00e9dio Completo"},{"Nome":"Bruna","Idade":28,"Filhos":0,"Estado":"MG","Altura":1.62,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior completo"},{"Nome":"clara","Idade":19,"Filhos":0,"Estado":"RJ","Altura":1.63,"Forma\u00e7\u00e3o":"superior incompleto (ADS)"},{"Nome":"Jo\u00e3o Paulo","Idade":27,"Filhos":0,"Estado":"DF","Altura":1.5,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior completo"},{"Nome":"Fernando A","Idade":32,"Filhos":1,"Estado":"SP","Altura":1.74,"Forma\u00e7\u00e3o":"Mestrado completo\/Doutorado incompleto"},{"Nome":"Jos\u00e9 Vitor","Idade":24,"Filhos":0,"Estado":"PB","Altura":1.78,"Forma\u00e7\u00e3o":"superior incompleto"},{"Nome":"Raissa","Idade":32,"Filhos":2,"Estado":"GO","Altura":1.68,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior"},{"Nome":"George","Idade":38,"Filhos":0,"Estado":"CE","Altura":1.8,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior"},{"Nome":"Bruno Coelho","Idade":30,"Filhos":0,"Estado":"SP","Altura":1.7,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior"},{"Nome":"Fernando Oliveira","Idade":41,"Filhos":0,"Estado":"SP","Altura":1.79,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior"},{"Nome":"Edson","Idade":26,"Filhos":0,"Estado":"PR","Altura":1.8,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior Incompleto"},{"Nome":"Eron","Idade":32,"Filhos":1,"Estado":"SP","Altura":1.76,"Forma\u00e7\u00e3o":"Ensino M\u00e9dio Completo"},{"Nome":"Wagner","Idade":30,"Filhos":0,"Estado":"CE","Altura":2.0,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior Completo"},{"Nome":"Gabrielle","Idade":25,"Filhos":0,"Estado":"RJ","Altura":1.56,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior Completo"},{"Nome":"Larissa","Idade":28,"Filhos":0,"Estado":"RJ","Altura":1.74,"Forma\u00e7\u00e3o":"Ensino Superior Completo"},{"Nome":"C\u00e2mara","Idade":58,"Filhos":1,"Estado":"RJ","Altura":1.8,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior Completo"},{"Nome":"William Ferrari","Idade":40,"Filhos":3,"Estado":"SP","Altura":1.73,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior incompleto"},{"Nome":"Erick","Idade":26,"Filhos":0,"Estado":"SP","Altura":1.7,"Forma\u00e7\u00e3o":"Ensino Superior Completo"},{"Nome":"lucas","Idade":26,"Filhos":0,"Estado":"SP","Altura":1.7,"Forma\u00e7\u00e3o":"superior"},{"Nome":"Willian Caetano","Idade":37,"Filhos":1,"Estado":"pa","Altura":1.75,"Forma\u00e7\u00e3o":"superior"},{"Nome":"Divino","Idade":24,"Filhos":0,"Estado":"SP","Altura":1.69,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior"},{"Nome":"Natalia","Idade":25,"Filhos":0,"Estado":"SSA","Altura":1.59,"Forma\u00e7\u00e3o":"Ensino M\u00e9dio Completo"},{"Nome":"julia","Idade":30,"Filhos":0,"Estado":"pa","Altura":1.59,"Forma\u00e7\u00e3o":"superior completo"},{"Nome":"Gabriel Silva","Idade":27,"Filhos":0,"Estado":"SP","Altura":1.8,"Forma\u00e7\u00e3o":"superior incompleto"},{"Nome":"Bruno Fernandes","Idade":25,"Filhos":0,"Estado":"SC","Altura":1.9,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior incompleto"},{"Nome":"Josivaldo","Idade":35,"Filhos":8,"Estado":"SP","Altura":1.8,"Forma\u00e7\u00e3o":"Ensino medio Completo"},{"Nome":"BRUNO LIMA","Idade":32,"Filhos":0,"Estado":"pr","Altura":1.8,"Forma\u00e7\u00e3o":"P\u00f3s graduado"},{"Nome":"Sandro Santos Marra","Idade":38,"Filhos":0,"Estado":"DF","Altura":1.83,"Forma\u00e7\u00e3o":"Ensino Superior Inc"},{"Nome":"Gabriel Queiroz","Idade":23,"Filhos":0,"Estado":"MG","Altura":1.78,"Forma\u00e7\u00e3o":"Superior Completo"}]